[醉曖詩詠] 唐詩詠除夕痛失愛貓 連日發文悼念盡訴不捨之情

愛貓如命的唐詩詠家有三隻貓，分別是「金仔」、「銀仔」及幻貓「蛋蛋」，她亦經常於社交媒體上載和愛貓們的甜蜜點滴，寵貓程度令人直呼：「好想做詩詠隻貓！」

惜時光荏苒，曾與舊愛崔建邦共同撫養的老貓「金仔」因年邁離世，詩詠痛悼：「就讓這悲傷跟隨我到2021。」
而崔亦以「爸爸」身分發文悼念「金仔」。

從小美眼角看得到詩詠傷痛的神情，彷彿已是最直接的裸露，真是我見猶憐。。。

甜蜜最好

人美心善的詩詠一向備受網民愛戴，其Instagram追蹤人數直逼一百萬，更有連登常客為她「起朵」吹奏，可見詠b足以臣服百萬人！對詠美崇拜得太過份

讓知覺似痛也沒痛～最後希望詠b能夠走出悲傷，不用以淚光照地圖，小美愛妳

牙美又乘機唱墨演啲歌

詩詠

希望佢可以開始有番心跳(情)

唐詩三伯守

願牙返早日忘記傷痛

養摺耳貓正仆街

貓貓rip

詩詠～～引美 再次回眸～～

小美 伸出 這一對手～～

耶↑～～↑ woo喔～～↓

詠解開了～毒咒

點解可以搭到禁多歌詞落去

完來你每個POST都留開始有心跳

一句啫

慘慘，呢幾日見佢出post都好低落咁

好風景不少

。。。

咩叫幻貓

弘
點解叫牙返

金金15歲了
詩詠實傷心欲絕，好想守護她。。。

連登愚台記者一貫文風

咁都可以植入閪魚d歌詞

佢而家內心一定好脆弱

得一句都要狙擊小美

唐E

記者美幾時可以吹奏番哥哥

詩詠都好叻豬仲有開工
比著我實喊到脫水唔返工

牙詠
速成揀錯字

係詩詠

牙哥好似每套戲都俾我開post吹奏過 唔知要寫咩了。。。

我都估到

我都係...佢真係巧敬業

想做美人隻狗

美人又閪始？

想睇番吹奏哥哥GE小美

呢排唔見係tvb既 走左?

醉曖詩詠

can識唔識去徐晃屙尿？

我醉曖伱

詩詠無心跳了

結埋紮 唔會帶狗女番嚟

模糊地迷戀哥一場⋯就當風雨下潮漲⋯

冇睇爛鬼台慶，唔知佢有冇去

哀鬼

唐詩詠除夕痛失愛貓
令人直呼：「好想做詩詠隻貓！」

想死

10/10

到時搞出狗命就唔好。。。

仲有兩隻未釘蓋，小美絕非此意

連狗都鹽濕。。。

美人返兜燈唐姨隻貓

佢嗰隻好似係崔健邦送
好似有講過佢唔知道係遺傳病貓
以後亦都唔會買

妖唱完歌未

勿屈，小美對詩詠只有濃濃愛意

銀仔都係，同吹波一齊嗰陣養的

唔唱囉

樓豬個個post都like咗

This is love ❤️

契仔之後有咩新目標
我柳百毒不侵

唐姨蜜語

即使要蒙著美嘴⋯美亦可高呼⋯全憑詠令美堅持⋯⋯⋯

咪再叫我詩詠做唐姨！！！

堅定流啊

So may says I love Wing....只有愛恆久不呼

死而復生有返心跳，世間仲煩唔煩擾？

你個MAY漏左大寫

忘了

仲係TVB就係唐姨

係喎
同埋係恆久不枯

Ok agger

因為開始 開始有心跳

你肯定係error一員，成日想mirror解散

人美心善的詩詠一向備受網民愛戴

睇完呢個po嘅我：